北區撚入一入黎

大家係咪唔記得彩園邨

蘇西志

推

屌 真心唔記得 聽晚再招呼佢

唔該手足賀一賀佢

聽日繼續

可能真係冇人記得

北區撚聽日再接再厲

慢慢嚟 仲有時間

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢